Viutv 永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (8)

Yanny

凍檸奶

吊打Heidi

把聲係扮定點

barbecued

扯住旗聽

真心已經對胡子彤改觀

your spring pocket

個夾

Yanny真係好gfable

咪沉咗隻雞囉

胡子彤

上門啦

唔得了

可唔可以影吓杯凍檸奶

agger
好戲咗

但隻雞睬佢有味

欣豬成日想借d 意上去扑野

欣豬性暗示，睇少爺仔

Yanny 好aggressive

抹下嗰度 下面

好主動頂唔住

肥腸正常好多

欣豬 jm9

咩事呢

yanny做咩

屌嘢都未食就走

比人擺上網？

欣豬

咩事

飛哥 收皮了

屌又完

cat姐叫佢做嘢？

去簽床單？

如果～～～

下

欣豬正𠹌到

呢個位停

黑化

呢個埋尾有史以嚟最仆街

好想知佢電話見到啲乜呀

胡子彤呢套啲戲好啲
諗返起佢之前套警匪劇同惠英紅對戲真係好 尷尬

欣豬會唔會妖魔化

欣豬又有難啦

咩料

今集終於有啲進展

真係整比佢敢唔敢飲曬佢

但係主綫好似都未郁

首歌正

靚仔毒撚都係cute cute

做咩yanny話走前幾秒
d職員好古怪眼神望佢地？

終於無屎

yanny bb可摸耳純到底

同魚哥兩極化

欣豬Ptgf?

霞姨唱歌好撚正

黑化了

其實好靚

逆權侵佔

final boss係欣豬

放屎蜢？

條女送上門咁濟 都唔識食比你都反眼啦

仲夾緊個髮型

欣豬做咩呀

做前預告片都話欣豬會黑化
窮人想上位

叫欣豬去收樓

到底主線係啲咩

依家我收地！

欣豬係咪幫cat姐趕走d阿公阿婆

真

突然間好想睇

搵＄搵到唔記得當初目標

你講余震？
佢係193郭嘉駿

yanny 正

劏房專用屎坑絞碎機

個侍應仲要去死去死團咁

唔怪得寶寶話阿花冇變過

係喎片頭都見到欣豬收樓

爆屎坑

可能欣豬最後做床單

魚

睇打天下鍾意咗阿譚
睇屎坑仔鍾意咗魚哥
兩個都好正

主線係爆屎渠先啱

我知33
但其實我係講緊飛飛呀

套戲有啲亂
我諗完晒要重溫返先得

唔想再睇屎

軒軒

軒軒講過今個星期打後就好少屎

好轉 post

Fish

軒軒開live

精要

寶寶都feel到佢想痴權貴上位

咁歎息橋呢

fb有live

係喎今日有 live

即係扮弱者

大家可以上去問 幾時冇屎

FB Live:

集

都係阿譚
雖然戲份唔多

憎咗阿ken

孖妹

Same

viuTV live 個 comment 好似好多打手

Lm

飛飛套台灣戲上咗畫
而家多咗班台妹同我爭仔

一齊訓

原來真孖？個樣又唔係好似

欣豬變奸了
最後飛飛會唔會同魚哥一齊

冇欣豬

都幾多打手

唔好啦

孖孖真係

孖妹仲有個家姐

講屎

33

之前IG相post過

多謝飛飛
飛飛生日快樂

今日軒軒同莎莎post生日相
醒起天下一班奀星都幾多人7月頭生日喎
Jennifer都係7月頭生日,應該同孖妹差一日,上年佢有同孖妹一齊慶祝

做咩自爆

多謝飛飛like我個comment
十二點前再祝你多一次生日快樂希望遲啲可以親身見到你

你又想睇多次屎

珈其

一樣架喎

飛晒啲屎佢

btw 聽日又有直播
仲要有欣豬

唔得架咁會仲亂
你要睇晒每一秒的屎

想同余震打機

想同余震打飛機

殘花姐

問過我未

聽晚要睇

魚哥軒軒

好害羞

下個post改返名做地產地得唔得呀 搵撚到我hi咁

屎坑仔，又名地產仔

AGGER

見到隔離有人開咗地產仔post

睇返尋晚個集魚香啲戲尷尬咗啲

打工已經慘㗎啦

仲要遇到鄧少呢啲仆街

以為自己懶得意咁真係頂佢唔順

原來吳肇軒同孖妹拍拖

今日冇得同大家吹水

有幾個都係同佢一模一樣

我係 mon po 狗一早就 mark 低晒起晒佢哋底

專業

開波

WHO

希望有得睇舅父

陳穎欣 (30歲)

個髮夾真係好好笑

個藉口

唔好講呢啲

係咪另有內情

飛飛

一定係囉
不過鍾意飛飛都真嘅

無啦啦有句配音嘅真係好惡頂

好似係趕走阿公阿婆

係咩

包起隻手

包膠？

Who sells shit in Hong Kong

係咪上司要佢去放火

保鮮紙包手

靚仔！！！！！！！

純情小飛飛

Who

個下有d出戲

唔好慳化妝品大笑左
btw 最後一次聽到片頭狐飛骨折聲

我都扯左

SELLS

btw MV 有劇透

希望不要再講屎

Who sell Hong Kong

屎先係主線

為左聽成首歌我睇左

珍尼花 (27歲)

玄牛

收樓孖寶

鄧少(波大無腦)

鄧少會唔會

忍唔住姦咗大山婆

波大冇腦
好過你冇

波大冇腦

好過你無

波大無腦
好過你無啊

好過你冇

好過你無仆街

波大無腦

好想摸

鄧少

好想揸鄧少對波

鄧少老佢啦
條八婆咁串

cat姐好爆

鄧少 定 Cat姐?

排隊

好入戲

Why not both

鄧少對波真係好大

又影星座撚

全劇最大波角色（鄧少）

真係

余香雖然冇波, 但對腳

條巷有人嘅

笑死 邊個諗架啲對白

女神黑化

欣豬做乜

突然間咁醒

入曬肉

藍波

個面具

屌嚇死

欣豬 定 魚哥？

屌你老母嚇撚死

嚇撚死

欣豬有啲stephy 影子

劏房小世界

佢點解知道係欣豬嘅

我要余震

因為愛

WNB

欣豬扁嘴真係好正

表演震波

欣豬幾時床單我

特務欣豬

魚哥老公，欣豬老婆

陳頴欣 (30歲)

咁似啲「白驚」講嘅嘢嘅

剪你電線點睇

比我就唔叫
睇下佢做咩先

欣豬嗰種典型港女閪臉

真係不得了

人畜冇害

有波喎

欣豬 = 楊康

屌 射左

做PTGF好過啦

係囉 算正啦

個女店員

狐飛應該醒嗰時好醒

屌你老味個店員

佢兩個如入無人之境

幾大波

如果佢哋係手足 一定一早畀狗拉撚咗

其實上網賣相 好過啦

又返到去打電話

咁大聲

欣豬個楚楚可憐樣

個女店員會唔會篤灰

今晚索女最後一集

個樣有d似大波驊..

又41分廣告

BRAIN 都冇上過去就完

呢個世界冇貓唔食魚嘅

魚哥

見到hunter就忟

老公

露出馬腳了

魚哥靚仔

屌魚哥咁留意飛飛

一齊食早餐未得

一齊返工

魚哥好qq

咁醒

呢幾條友

係咪想死

激嬲我魚哥

好醒

比魚哥屌死

狐飛唔識講大話

魚哥激到嘔血

句「狐飛～」好溫柔

丁咗

飛飛勁cute

正常都嘔血，失德失錢

孤飛測謊機

係咪馬王間屋

有愛

飛飛抆耳仔好可愛

係狐

五月尾

藏屍屋

屌 佢好樣衰呀！！！！

尋日預告都有咗

咁神秘

好得意

飛飛魚哥

狐飛好cute

屌

知佢唔識講大話

孤

大家想 飛魚 定 飛豬

個動作

好想俾魚哥S

飛魚豬

魚哥S我

點解得收音機有塵 其他都冇塵

飛飛好可愛呀

貼到咁近都未有波餅

佢哋執過

肥腸

佢都冇波

咩料 肥豬王

有d恐怖

因為佢地唔駛用收音機

呢個係社會嘅錯

無啦啦sell溫情jm9

腸

飛飛應該要同魚哥定欣豬一齊
魚哥
欣豬

本來無一物~~

佢地有用既地方有抹 收音機無用就無抹

鄧少大波定肥腸大波？

魚哥同肥腸有感情線？

唔係咁就比佢地住呀

魚魚又喊

有d突然

魚哥好易心軟

故事一忽忽
好鬆散

講緊香港人

唔同類型

鄧少最大
肥腸同寶寶爭第二

每人出左8萬佣。。。。冇錢租屋？

我真係好鍾意呢到

呢套劇特色嚟

人哋女仔來㗎

飛飛用美男計喎

狐飛話畀欣豬知

俾鄧少睇到

再篤灰 害死魚哥

盲雞

寶寶第二啦 肥腸比以前瘦左

點解唔用自己電腦search

Doogle

stanley 真係好似馬浚偉扮奸咁

星座撚個樣好奸

Doogie

個單位真係好正,好有舊香港既FEEL

用魚哥部電腦search

嘩 好有戲

咁都瘦左？

死仔又想行差踏錯啦

原來今集想講逆權侵佔

幾時有.jpg

會有幾多集？

睇番脫獨個時 好似真係瘦左

佢全盛時期（GAGMODE）果陣肥好多

脫獨果時肥好多喎

之前做show肌操fit左呱

跟得pony多

佢高大，同埋係乾淨肥，根本脫獨到首選

pony

皮膚來講

Error嗰個肥仔皮膚仲好

佢講野果啲都正常
個樣又肥頭耷耳唔乞人憎

屌你強尼

強尼小二

肥仔乾乾淨淨白白滑滑
個格唔衰
睇落都唔差

佢枝牙籤真係好撚傳神

屌，諗起suzuki

星座撚真係好樣衰

入曬格

suzuki真係

果時唔鍾意佢講野

霞e

人王

就算要逆權侵佔, 關你幾個地產仔咩事

扮女仔仲幾cute

呢件真係搞唔掂，五呎都無仲要樣騎呢

馬王

你個樣好狗喎

兇宅

講野都騎呢

馬王老母嘅？

強尼把聲

我奶奶話 星座撚係咪白卡仔

強尼好正

我都覺得係

強尼值得一個男配

但佢行騎呢拍得住小占
一出場就引到人笑

全能強尼

牆鑲屍首

點解會咁講嘅

想當年 =半個鐘前

跳舞又有型 唱歌又不錯

佢係喎

咁佢無小占咁乞人憎

層樓單嘢好似好恐怖

編劇又自以為好好笑了

掉返轉頭諗可能係佢優勢呢

強尼真係好正

真係似藏屍

瀬野了

啲表情似
好似控制唔到啲表情咁

話比人知

欣豬食煙

飛哥中硬伏

唔帶得人上去喎

唔好就真係累人...

預撚咗啦

肥仔直頭係得啦

好大個痛腳

開始學壞

咪帶人上去啦

慣咗食煙係黑化開始

四丁友得肥腸正正常常cls

佢個角色真係好on9

屌甜到仆街

180呎

啊編劇可唔可以成日一個gag講4 5次 好撚煩

佢都正常？

真係會害死全世界既on9

幾時開床單？想幫襯

低炒有啲柒

開始變周芷若

種草水攻

欣豬嗰樣

惡墮啦

欣豬黑化

原來一開始都有食煙

黑化欣豬

純情欣豬好J啲

得花姐一個一成不變，始終如一

係呀好似撞壞腦咁

花姐

欣豬變壞左

欣豬變衰了

好精準

Yanny = 楊康

欣豬好衰女
想教訓佢

要講兩次架

所以寶寶睇人好似好準咁

花姐最好

黑化？

我係一隻壞咗嘅豬

即係開得床單

臭欣走啦咪撚搞狐飛

寶寶點解要講2次呢

一開始呢度就係講緊yanny明明識食煙但扮唔識

得花姐一個一成不變，始終如一
得花姐一個一成不變，始終如一

花姐真係好勁

因為得花姐你一個一成不變，始終如一

壞過凱䁎

寶寶幾正

花姐變咗樣嘢
今集冇食煙

巴打識食

飛飛都係同魚哥一齊算啦

佢係經歷過見得多姐

花姐好熟面口，真人叫咩名

Btw,花姐同霞姨都好正

多謝

下集欣豬可能會一次食兩枝煙

識食

如果花姐尋晚有打電話
欣姐就唔會俾Cat Lok救壞

業主

五月

套劇男主角d女友全部都係貪錢綠

May may好串

撞鬼

徐穎堃，雪梨個女

仆街啦

阿婆

徐少強個女

呢個係業主

屋主出嚟了

咪係，而家走黎扮大袋

業主？

會唔會佢地間屋

點收科啊大佬

星座撚個樣好似成日抽筋咁

肯定啦

五月may

點拆都死

星座撚真係好撚樣衰

佢個樣做咩成日要咁

霞姨老豆

霞姨

娶我個女

大表哥係咪想溝左阿may食埋層樓

十幾歲開始

唔係好知佢想講 d 咩
但係都照support 吓先

人老珠黃
粗粗地幫下手

洗咗625蚊就變成咁

講笑搵第二樣

我ok呀

打到霞姨仆街

好似同緊E02個光頭講緊咁

有如果冇乞兒啦

馬王個樣仲老過人地老豆

霞姨仲靚過係cctvb果時

你信唔信冇扑過先

浩南好型

而家一見鄭浩南個樣
成日凝住佢下一句會講 "加錢！"

EO2個光頭真係仆街黎

朱慧敏

小學雞gag

好似大腦控制唔到咁

馬王笑下幾甜

點解朱朱成個大媽咁。。。。以前明明型格路線

阿may呢

拍得幾靚

氣質都唔同左啦

任何CCTVB人去左viu之後都靚仔靚女咗

信

銅鑼灣只有一個浩南，就係我！司徒浩南

我想溫she

角色問題姐

你想溫你隻欣豬

溫女

胡子彤真係好 L 樣衰

我都信

係囉 依家比番啲戰鬥格衫佢著
應該都係好撚正

但永遠都諗起銅鑼灣只有一個浩南

又去做野

阿May呢

朱慧敏話Alex呢個角色都幾貼近佢本身性格

係我司徒浩南

做緊乜

佢放咗啲咩啊

種草.？
有咩用

俾佢4個掉左落街

欣豬成日講大話唔眨眼

乜嚟

欣豬個衰妹句句都大話

放seed，種樹？

咩料？煉金術？

會整爆啲鋼筋石屎

用啲草嚟塞渠

種子 爆磚

種嘢 生長就會逼爛石屎滲水 好似係

會漏水

要等幾多年

落種子等遲d爆晒出嚟你棟樓唔使要

魚哥來仲開心啦

你google下
收樓招數嚟，出晒名

呢舖67

魚哥好J啲

又 穿 崩

有冇咁啱啊

屌，中到應一應

仆街了

魚哥 vs 欣豬

斷正

今鋪好玩啦

就係咁橋

67

走左

魚哥呷醋

魚魚

魚哥手指好有力

生性啲啦屌晒你哋四個

魚哥 真係個好唔話得既好上司

仲攬住4大垃圾

好想被魚哥指住

想食魚哥

M到你都知

M到

魚哥表示，你死硬啦

出事啦

收埋d鞋

強尼把聲好正

強尼

強尼咩料

強尼有內心戲

魚哥M到

強尼正呀喂

冇錢請老細出面

魚蛋佬強尼識得

呢個世界就係咁唔公平嫁啦

強尼把聲好性感

全尼

好似自言自語

應該係伏筆

強尼都有戲

六合彩中左

最強男配

M到？

全尼內心戲

會唔會真係中咗

屌唔中六合彩咋嘛

星座撚中咗六合彩？

撕左張中左咁老土

幫星座撚買嗰張中咗??

我幫魚哥揀兩嘢點睇

是但叫個讀都好啊 配音硬係怪怪哋

做咩似咩
之前扮支那人似到仆街

睇完幻愛會覺得佢有幻聽

今集無屎

張票日子冇睇錯寫20年7月10日？

標簽

冇 真係寫7月10
好有心

溝阿May?

強尼發咗達

應該個老闆係伏筆

J爆魚哥真係不得了

佢留起咗一張

Hilary lau咁有錢

找換店大王個女係邊個？

星座撚有無咁多戲份

幻愛

如果～

仲要痾尿

做到一半先入正題, 前十集不如咪撚寫

係咪之前帶帽好鐘意魚哥果個

幫人買個張中左

全能強尼，做mc無難度，唱歌好聽，做埋戲

強尼中咗六合彩？

唔想再睇星座撚
好似睇緊精神病復康者做戲咁

唔怪得條女成日換樓

這一秒

但係做得唔好

有無樣睇

其實點知邊張係邊個？又冇講明買邊個number

佢越黎越難頂

星座撚果張中咗。撕自己果張

想知魚哥喺呢套劇會唔會有love line
冇嘅話有啲可惜

魚哥個有錢頭號fans?

扮無幫佢買，只係買咗一張

有啲乜野911嗰啲突發新聞推遲左一集就玩完

咁過唔到自己個關呱

搵周老闆

其實2張如果都係電腦飛
無話邊張係幫人買既

冇咁橋掛

不過佢個角色就係癲癲哋咁樣 都唔怪得曬佢

戴好細圓眼鏡果個？

你都黐筋嘅

咁俾返唔中嗰張俾阿鹿咪得囉

係

可以就播先後製？

花姐學咗啊公

同傻飛

直情扮冇買過唔洗拗嘛

咁咪會有爭議囉

早幾集係咪有條女

我諗好易改啫
之前二月廿九都用cg執返個日期

真㗎?

今晚有fb live

喺街喊嗰個經紀?
應該完咗啦掛

花姐都幾大份

睇劇照應該仲會出

好好攬

hebe
前大台人來

想知孖妹仲有冇戲份

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

欣豬真係可以唱喎

每一粒雞子

YANNY唔食煙

上個post既巴打快啲上去對質

一日食廿幾包

唔知係咪因為吸引力法則嘅關係
睇完呢套劇走去睇王喜都可以有屎坑嘅出現

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法案 #取回強積金 #移民走資 BNO「5+1」 #快閃文宣

花姐好有愛

花姐呢個look好似好好多

花姐真人好靜

可能戒左呢

推 直到最後的勝利

後半冇睇 好唔好睇

btw 啱啱出街食飯 間餐廳播緊 viuTV
於是邊睇邊等位
一入去畀個收銀問係咪睇地產仔

主觀願望

雖然傻飛個人設未免太傻

但佢起碼會保護魚哥

呢個look最正

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

借一借位

唔係，係睇屎坑仔

但大腦失控咁鬼樣

比鄧少發現左

Hello鄧少

求 ig

btw 鄧少都係巴打嚟

淨係知佢個廣告慳姑哥lu公bu下哥

germancheung

[url]
[/url]

Let's say

原來cat姐同鄧少一對

屌 ！sad

睇返導演訪問,話用喜劇方式拍係因為過去一年香港發生既事太sad,所以想香港人開心
又話如果正經拍會變悲劇
點知就拍到垃撚圾
浪費晒一班新一代演員
講真,如果俾我拍,我就一定當正佢係正經劇拍

可以交代龍星腦細係類似陳松青之類既隱型大鱷
話佢7,80年代用好多仆街方式搵錢致富,呃咗好多無辜香港人錢,飛仔父母都因為咁而死
到咗依家就做地產界幕後玩家
龍星D管理層個個黑底背景,為求利益殺人越貨咩都夠膽做
和聯興其實係過氣社團,馬王N年前從良搞地產,為基層唔怕死同龍星對抗
同時增加第三勢力地監局,局長一向睇龍星唔順眼,希望可以搵到方法對抗龍星,所以有時會搵馬王幫手,但實際上局長都係個為自己升官發財既仆街一名
劇情發展至中後段和聯興龍星鬥爭愈演愈烈,激到龍星有高層終於忍唔住要對馬王動殺機
結果馬王不幸被殺(可以參考鐵血孤兒團長死法)
而係鬥爭中和聯興因為資源唔夠都死傷慘重
最後死剩飛仔同魚哥,佢地決定憑兩人之力去龍星同人決一死戰
係龍星地頭大血戰,最後決戰鄧少+cat姐VS魚哥+飛仔,結果魚哥戰死,飛仔同鄧少兩敗俱傷,飛仔用最後一口氣攬住鄧少跌落街,結果意外砸死cat姐一對仔女,cat姐咁就冇咗對仔女(參考下殺破狼洪金寶)
最後和聯興死清光,而局長利用和聯興成功搜集大批龍星犯罪證據,收網拉人,龍星腦細同管理層全部伏法,飛仔咁就成功為父母報仇
欣豬同飛仔感情線保留,結局交代飛仔死前買咗份人壽保,受益人就係欣豬,因為咁有錢去外國讀master,亦係故事中唯一成功達成夢想既主角
龍星被KO後,佢原本勢力由另一新崛起地產龍頭集團接收
仆街局長因KO龍星立大功,真正升官發財,仕途一片光明,名副其實食盡人血饅頭
結局credit後仲有一節彩蛋,話局長升官後俾某位新崛起明星政客睇中(強烈建議古老闆客串呢個角色),明星政客想選特首,邀請局長加入佢問責團隊,而另一方面,政客同新崛起地產龍頭腦細又有傾埋D官商勾結黑箱野,象徵黑暗政治制度令社會悲劇無限loop

你咁講我覺得地監局局長嗰feel似李修賢

鄧少： 嗯 呀 嗯 呀

話說話講大波鄧少唔係寶寶果皮喎

同埋我覺得鄧少仆街好似都仆唔哂
因為之前副村民叫佢搞丁權，冇乜興趣咁

佢唔係衰唔曬
佢係蠢啫

ching好高質做編劇啦

半澤直樹

我睇到一半先發現係巴打自己編
勁高質

大波鄧少

多謝
其實天下文章一大抄,我都係當和聯興係鐵華團咁寫

鄧少真人平時操練有冇嗯嗯聲

魚哥女fans 同193

岩岩先睇晒最新幾集
阿公送個馬圖騰打火機俾殘花,應該係佢後生時識馬王
唔知會唔會有阿公同馬王往事既情節?
如果冇,可以拍地產仔前傳
但千其唔好拍到好似詭探前傳咁

大佬好嘢大佬好大波

想同鄧少嗯嗯聲

鄧少我地嚟瘋狂嗯嗯嗯啦

一齊嗯

佢ig開左q&a

先當01娛記冇吹水
即係瀅姐都有機會拍viutv野?
咁就正啦

有睇心冤不過唔知係鄧少

鄧少都幾高

應該係locker kaki佢地生得矮先顯得佢高

大家快啲去follow鄧少個ig啦

鄧少長短頭髮都好正

瀨尿牛丸我要聽你唱雞子

睇咗佢地個扮聲challenge locker勁鳩

又夠鐘同鄧少嗯嗯嗯la

小二黑化

公平咩

全員黑化

底下條藍色新聞

咬住支牙籤飲

第一日睇VIU？

幾靚仔

SELL

Sells

見到佢哋唔使戴口罩覺得好爽

BRICKS

其他人瞓晒

Sells Shits

你都可以架，郊外

女神

點解連自尊都拎得出去賣

今集應該唔使sell..希望

扑嘢未呀

屌咁仲點pass

In

飛飛呢啲真係好兄弟

落去買野食啊

突然醒晒

HONG KONG

頭先欣豬唔係錄音咩

又點呀星座撚

屌，飛飛自己送個機會走

飛飛蠢到

飛飛太好仔

飛飛好蠢

垃圾

佢地要唔溫的話錄左音都唔會聽架啦

俾位你上都唔上

心臟病發

呢d叫正直

傻仔飛

垃圾！

谷住谷住

咁都唔上

飛飛好細心好溫柔

yanny

屌，原來欣豬做好曬心理準備

今日應該係架啦呱

日日幫你補習

辣殺

on9就on9啦

毒撚

垃圾！

屌笑撚到我

火影跑

辣殺飛

跳制

原來喺mk拍

飛飛好毒啊

隨左依兩隻字都冇咩好講

39分咋喎

又39分去廣告

好sweet
唔好黑化啦

9:39就去廣告

39分去廣告

無撚用

咸蟲放機會走就on9
狐飛呢d就係正直

下個po改名39分廣告仔

屎坑仔啦

飛飛有食到咪唔黑囉

仲要扮多嘢個下好笑

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

如果呢套嘢係TVB拍 狐飛個角色係咪搵黎耀祥做？

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #國際戰線 #取回強積金 #光復香港時代革命 #聯繫匯率 #快閃文宣

小二呢

錯晒

鳩嚟

點餐點得好複雜

落錯晒單

全中

邊個睇

小二

中左六合彩

聆聽障礙

原來除咗我有讀寫障礙之外
佢有聆聽障礙

做乜撚呀

變左omakase

點解要咁樣傾

後面poster係咪岸撚居？

驚俾星座見到

(9)

小二傻咗

年紀差太遠啦吧

咁你又咁大聲

唔好咁大聲

但佢都無諗住寫單

強尼咁大聲

大嫁！

噴紅豆沙既噴水池

噴紅豆沙嘅噴水池

噴紅豆沙

20年前嘅黎耀祥應該演得幾好
而家演乜都係柴九

痴咗線

諗起小肥

一日茶記小二 一世茶記小二

邊度夠位丫

返去做小二啦

之後就俾人殺死嫁啦

陣間丁孝蟹就會上嚟

阿飛cls

間屋600萬啫，講到大豪宅咁

唔撈？買完樓仲有錢？

去日本買地起樓好過

扮馬王

點都要keep返份正職啦

強尼有隻牙仔

強尼你張揚過張耀揚喎

好張揚

去日本買地起樓都係300幾萬港紙

頂左間茶記做？

強尼套衫

飲水當飲酒？

梗係講緊香港啦

痴撚咗線

你好我叫張羊

好撚正呀強尼

椒鹽蛋撻

收返埋支香檳先
我哋有情飲水飽呀嘛

唔准講嘢

蛋撻炒飯

Shit 椒鹽

咪Chok起個死人樣， 就係佢而家嘅演技， 以前做啲衰衰格嘅角色真係幾值得讚賞, 而家做主角反而成個垃圾咁

蝦餃菠蘿油

啱啱先放學 要喺車上面睇 live

黑社會入會儀式

豉油皇薯條好似唔錯

啱啱先醒起開電視 jm9喺度拜神

畀人踢入會

好耐冇食薯條

全部都係四張嘢樓上
如果仲行搞笑風 冇人會想睇
依家班後生行搞笑路綫都有人唔 like 啦

入會

浩南哥

feel到好咸

去食嘉寶/MOS

jm9

btw 泳池會唔會閂

點合格架

合格？

咁快跳到考到牌？
我係咪miss咗啲咩

講起就想食嘉寶

竟然突然就合格

差啲唱出嚟

差啲唱歌

屌你

到底點樣pass到哂

突然間就合格…………

笑撚死 想食左佢呀

係囉

之前仲出緊貓

果然好街坊生意 要上香入會

我以為到大結局就合格

唔講以為入會

今次出貓成功

BGM

欣豬一個教到4個都合格

味勁良神~

我怕講點樣溫書同考試 又會畀人話拖劇

好難聽呀屌

美景良辰

個BGM好洗腦

讀寫障礙劉文輝

量子波動速讀

黑社會定古惑仔

屌你美景良辰會唔會出插曲

量子波動

乜料

劉文光軍

大陸嗰啲速讀

二月廿九

yeesa ?

支那小朋友讀書大法

量子速讀劉文光軍

仆街睡眠學習大法

乜撚野

咁搞笑

想問邊啲場所要閂七日
啱啱去咗游水睇唔到

我陳浩南出嚟行靠三樣嘢
夠薑夠雷夠疊馬

點解d燈光咁kam

服務我呀魚哥

和諧共處

魚哥真係好正